好想同武勇派既你地講聲「多謝」

各位勇士，好多謝你地肯為左香港行到咁前

首先，我只係一個好細膽既和理非
身邊既人，包括我自己都係好想去衝但係冇膽去做
有次發夢夢到好恐怖既野
知道自己有幾懦弱，就唔敢再去發夢
好對唔住呀

今晚遊行完睇直播
見到前線既勇士
個個都full gear，敲曬盾牌，決心去打依場仗
你地既決心、氣勢同埋勇氣
齊上齊落、不撤不散、以武制暴
真係睇到好多和理非好慚愧又好感動

係呀中彈係好辛苦，比人打係好痛，比人話會灰心
但係我知道，你地既決心係來自對我地香港依個家既愛
多謝你地肯企到最前既最前
多謝你地命都可以唔要
多謝你地對香港未放棄
多謝你地 多謝你地 多謝你地！！！

我知道你地已經唔會點在意其他人點睇
但係我都係想講
無論啲人話你地係暴徒、太暴力點點點都好
仲有一大班人係好支持你地
而我地，係會同你地一齊面對依個政權！

每次望住你地我都會諗
嘩香港男仔女仔真係個個好都型

光復香港
時代革命
香港人，加油！

(求下大家推比勇士們睇下，我真係好想可以同佢講聲「多謝」）

推 多謝你地

多謝

光復香港 時代革命

今日發夢同成班勇武行去信德前線 成班示威者一路拍手一路講多謝 我就知要撐撚住。

誰知真正要人既地方係元朗 我地班兄弟都嬲到痴線 我地fullgear人肉bbq班撚樣係易事 但我地大概12點先散 好多兄弟番到屋企睇到又搭的士出番去都趕唔切 搭到過去又喊散 又搭番走 我覺得我地要做主動 不能做被動

你地已經盡力趕黎
多謝你地

堅多謝你地每一個
多謝香港重有你地

推！！

多謝你哋

多謝你地 受小妹一拜

推
多謝咁多位
受左傷好好休養 醫藥費有困難要去民陣求救
我地捐左既錢係比你地用
心理好大壓力請你地搵信得過既朋友或者開個post 我嚟同你傾
再次
無盡感激
下次再見

多謝前線
無言感激
請受一拜

好多謝好多謝你地

自己推一推

推

Push ！講得好好

又更新下
一訓醒見到個個都講元朗白衫佬
政府又屈鳩班勇士
我真係好嬲好嬲呀
可唔可以都focus下上環開36槍、勇士比人射頭？
有片睇到琴晚黑衫既勇士入左元朗打走班白衫
多謝你地

推 多謝
希望更多人可以加入勇武

死開啦三毛分化撚
大家請善用起底功能

光復香港

多謝所有為香港付出嘅人

呢個時節, 斟酌於叫邊句口號有乜意義呢, 落場叫下皇天擊殺城邦建國囉, 大家一齊叫

無論咩口號, 連結到真勇武嘅無名義士就得啦